全部同我入黎！場運動就輸

發生咩事？
熱門一個行動post都無。你地係咪想輸？

我屌晒你哋老母 我正式宣佈手足已經成為condom 咁大件事竟然無人講

外國記者已經提晒水
但係咁大個春袋你地都唔撚識揸

你地知唔撚知今場運動好可能會輸喺呢度

我聽朝起身要見到呢個post係熱門

你咁夜訓聽朝點起身?

我有個法國朋友話有個退休教授既淺藍老豆要推呢個post!

拉

推

出現了

聽日晏晝

你係咪on9個個都訓緊 得你屌人
個個都訓飽先出去打仗啦

ok 推到晏晝

悔氣撚其實好煩你知唔知

我呢個po係咪好有內容？

入黎我話你知咁樣做實贏硬

其實咁樣做係咪真係好難？

香港發生咩事？
以前一有行動 熱門就會好多行動post
平日嗰啲推唔上都算 但大家明知
每個星期六日既活動通常係最集氣
點解依家會熱門得零星幾個行動post？

自己反省下

你地想輸？
熱門一個行動post都冇
你哋到底想唔想贏㗎

有咁好嘅核彈都唔識運用?

場運動係咪無人再出黎架喇？

香港人發生咩事？

樓主曲線專家

被block專家

係 上次前線過火個po好深刻
所以早啲講你曲線緊 費事你俾人block

好笑喎你曲得

Push

屌你老母
冇行動po你埋正正常常出咯
成撚日講埋啲on鳩嘢
讀緊小學啊？下下要俾人屌老母先開心既

我哋就嚟輸，就贏咗九成

洗版代表多人有自己主見咋wo 係得既一個post密集講夠啦 仲有 行動係tg 手足涼緊冷氣？

DLLM香港人，而家出面仲晚晚有人被狗咬
你班連登仔就係到講車講女講乜乜乜
被人拉左嗰幾千人唔理
日日有浮屍跳樓，係咪已經又麻木左？
被自殺唔理啦？
好啦，準備好換身份證全民監控全民清算再教育營啦

真心鳩

香港人咩事？係咪當手足係condom?

？ 今晚出左去又有冇撚樣知

躝啦

熱門一個行動po都無

一日輸九萬幾次

其實日日都有po講
你老味你要提既咪正正常常開po咯
7月已經屌你班標題撚仲未化
同埋冇人當手足係condom

竟然冇人諗過10點前要散水

我有個法國朋友話有個退休教授既淺藍老豆要教路要開標題黨post先有人睇

今次上唔到熱門真係心淡，今日要完全100％和理非

核彈！！！！！推返行動po

大突發be water